（有圖）收到封信， 寫住闔府統請，

屋企人係樓下信箱攞信個時收到封信有個闔府統請印係到，無注明邊個收

然後封信入面有張咁嘅嘢

有冇巴打睇得明

南洋十大邪術

請問你所講有張嘢係黃色嗰張 定998嗰張

無聊
掉左佢啦

好似係連住一齊，黃色嗰張係溪錢嚟

地址無錯？

掉左啦，但係用寫地址方便寄過嚟，諗深一層唔似係隨機寄

無

攞返管理處嘛

有無得罪人 or 狗

下世小心啲

屋企人影完相就掉左啦

唔係掛

屌樓望主你搵定信嘅人定時報平安先
小心丫

點解每隔一排連登就有人收到奇怪嘅信

封信嘅相

其實收到都幾恐怖

有幾恐怖？

咁有心比兩蚊寄埋呢D垃圾野

茅山法術害人一種，要害你全家

立即去紙紮鋪問下，可能屋企人有仇家/得罪痴線人都唔知

樓主唔信根本咩都唔使驚，當垃圾掉左佢都仲得

寄封咁既野就害到人，林鄭一早全家死哂啦

所言甚是

燒